巴打們去旅行係自己一個plan哂定同女友一齊plan？

plan足成個行程真心攰

女友plan

次次都女人PLAN

屌你老母 我plan撚灑佢啊 跟住又不滿依樣果樣

一齊plan
Plan行程我覺得好輕鬆啵

機票酒店果D婆仔數佢搞
要租車果堆就我搞
去邊到我地無所謂
想去邊買D咩大家出聲就得

揀好哂就我PLAN行程

我覺得去個旅行都會嘈果D
根本是但一方或者雙方都唔夠成熟

有咩好plan
扑野食晏扑野晏教扑野出街食晚飯扑野宵夜訓教

叫女朋友一齊plan，佢話冇所謂我plan就得
去到發現唔啱佢心水，即刻屌鳩你做咩自己plan plan plan唔問佢意見

佢plan 晒
我搵路

佢出 idea 我帶佢去

自己plan
篤幾個景點睇吓啲資料
去到個景點咪同佢講吓經
去唔到就算

總好過佢搞完一大餐去唔到啲地方又唔開心搞到成個trip都無癮

我係機票酒店套票我book哂 去到再由我搵路
不過去到當地女朋友就算覺得唔鍾意都好
亦唔會對我有任何怨言 畀說話我聽
你哋覺得咁樣又o唔ok？

我通常訂完機票酒店 講左有咩特別想食 想去
條仔就會plan
最後再一齊執下

一齊plan
80%自己 20%女友咁

plan完都變購物團架啦